情人節送咩禮物比另一半？

仲有半個月就情人節啦
完全諗唔到送咩比男朋友
集思廣益問下大家會送咩/送過咩

靚耳筒

bb

商業節日

搭單問女朋友會想要啲咩同食啲咩同去邊？

益力強

呢個好似唔錯
但佢耳筒未壞 佢都係用靚野 好似係

順便搭 鐘意打機咪送game 鍵盤畫鼠耳筒 或者比啲時間佢打機

帽

聖誕本身想送新game 比佢 但佢淨係玩fifa
至於比時間方面
我成日睇佢打 之前得閒啲會陪佢打

想問巴打 如果收到鬚刨會唔會覺得好窩心 睇緊買邊個鬚刨比男朋友好

佢鐘意邊隊 買兩件波衫一人一件？

我自己就無咩要求 同佢一齊就okay
希望佢個日會抽時間陪我
不過無女仔唔中意浪漫既
可能買一細束花都okay

我好想要 每日都用 如果佢識送呢樣就好

佢中意曼聯 不過好似已經有好多件
之前我去uk都有特登去manchester買左野比佢

情侶波衫+著住波衫比佢屌

Or 錶/皮帶+比佢屌

比你女友contact我 我幫你提下佢

總結都係比佢屌

咁或者佢有無啲咩舊左可以換？例如銀包 某啲佢著到舊哂但仲鐘意著既衫褲鞋款
不過要睇佢係咪想換

如果可以就好 我估今年係朱古力或者曲奇
佢最近學整呢啲野
其實我想要啲常用既野

十三號寄花上佢office會唔會好浮誇？

男人收花

Sor 睇錯自膠

送keyboard + mouse 套裝

男 Condom
女 M巾

[size=5][/s帽ize=5]

最慘係佢岩岩新年前買左勁多野
銀包上年生日送左
不過佢無用

我覺得朱古力同曲奇我就一定整
再加多份禮物
但佢唔中意食甜野

咁就唔好再送呢啲 廢事
佢有無啲咩興趣係需要啲裝備或者道具咁？例如攀石果啲
又真係幾難諗

送帽

佢做production既 諗過買支鏡比佢 又唔知佢用啲咩
諗過買新macbook比佢黎剪片 不過留返生日先
結論係好難諗

佢有無想學啲咩但懶得行動例如外語咁
可以揀本書比佢做個開始
再無真係諗唔到
唉我都唔想諗 如果少啲節日就好

唔撚送

都係煩緊
錶啊電子野啊銀包都送過
仲可以送咩

佢黎緊學車囉
唔通送車

衫褲鞋襪？

覺得佢唔會送野比我
所以我都唔諗喇

冇女朋友可以送咩

好難諗送咩比男友
如果hand make 佢會好大壓力 同埋都未必鐘意
但買game又唔係好知佢有咩想玩

諗住送ps4啲game俾男朋友

送過，佢收到果時唔特別表現到好驚喜好鍾意，
但係事後話好好用用到依家

其實我都覺得佢唔會

哩個good idea喎
有無咩牌子好介紹？

咁冇心思

no, 唔係個個鍾意用

我男朋友唔用
樓上有巴打話送靚耳筒都幾好

都係送實用野 電子野
情人節送情侶野都好
情侶鞋

想問下絲打，如果打算整皮革袋比女友
咩款同咩色最好，搵左間studio應該咩類型的都整到，但自己冇咩idea

我ex送過，我用開手動，但佢送電動，又剃得又唔夠手動乾淨又要剃得耐，用左兩次放左係到冇用過

細細既斜孭袋幾好
啡色黑色白色最穩陣

見佢囉卡出黎成日跌，買左個呢個同款唔同色俾佢，一禁可以彈卡

但搭單問，女仔係咪都鐘意收花

個樣有啲dude
收花會開心既
不過太貴就會覺得曬錢
除非你女友係有啲虛榮心

如果送情侶衫咩牌子男仔會中意啲？

想送銀包比男朋友
有冇推介？

Condom for sure

handmade

Tommy Hilfiger Paul smith?
平少少就Herschel

笑左出聲 thanks

第一年同女朋友過 想送d handmade野

情人節就唔撚洗咁貴啦
打算整曲奇佢食
佢成日食零食果啲
自己就想收花
咁大個女都未收過真花 所以想要一支
多過一支就不了 好貴

之前訂左刻名既皮革pick套，男朋友鍾意彈吉他但成日唔見pick

到而家都唔知送咩好點算

諗住book酒店同佢煮野食

佢應該會叫我唔洗送
我自己就想要首飾

淘寶見到啲花百幾蚊

fb見到個保鮮花bluetooth speaker上面有扑野公仔好撚過癮
但送花比男朋友又on99咁 屌
有冇巴打比d意見我

諗住送遊戲角色skin

morgana 新娘skin?

送開波鞋同衫
記得第一次送男朋友鍾意嘅波鞋俾佢 佢個反應勁開心成個小朋友咁

我都想送波鞋
但驚佢買左唔中意

有無圖

我都想要首飾
不過佢應該唔會送

有無鬚刨推介

電動牙刷

philips有隻三個頭應該幾好用

佢FB賣廣告張相 男朋友應該幾鍾意個扑野公仔 但送花比佢好撚on9

唔知做咩出唔到圖

係IG買左一對硬幣頸鏈，借d意買埋俾自己

你送完比佢再叫佢送返比你

屌其實又真係我自己想要

送咩俾女朋友好？

同問 整個皮既散紙包好冇

送飛機杯比自己右手

送鑽石人妖

如果佢本身無既話，諗落都幾好呀

棺木

女朋友送handmade野應該會幾感動
穩陣咪買手飾

去邊度買料整？

巴打個名

水牙線

唔想整爆炸盒個d太多人整
自製緊一本game book
將我地d相整到好似戀愛育成遊戲咁，
佢可以揀唔同option會出唔同結果
整完睇番都幾搞笑
同埋送日本零食

利申：佢係日本人

訂左花 不過段關係未必過到情人節

game book幾得意喎！
不過一定比我男朋友屌我毒

情人節男朋友要開工
好sad

女朋友送左對波鞋俾我 諗住黎緊買返對俾佢情侶裝 但佢唔係成日著波鞋
另外想買馬卡龍果類 因為未買過 但唔肯定佢鐘唔鐘意食
女朋友話鐘意浪漫野 但冇咩諗頭 求意見

我早幾日都去買左對鑽石耳準備做禮物送比佢,同埋買左隻耳環比自己,另外都訂左個保鮮花飾物盒

巴打出手咁重

巴打 係邊度買？可唔可以share條link出黎

巴打係邊度買鑽石耳環呀？

book左澳門酒店

巴打卜左幾錢？

我男朋友就係去澳門做野 14號返
如果卜多晚酒店同佢過好無呢
驚佢又話我破費

岩岩男朋友又自私買左對波鞋
都唔知買咩比佢好

佢買俾我果對我好鐘意 但唔知佢鐘唔鐘意
唔知買唔買好

學上面巴打話齋 靚耳機 我就想收耳環果類 女朋友亦送過

佢買得比你 應該佢都覺得靚既

但情人節一個月後就係佢生日
所以諗緊情人節不如簡單啲
送boxer好無

送靚耳筒有咩推薦
完全無認識
連價位都唔知

剃鬚既話 用開刀片可以用鬚刨 但千奇唔好買圓頭個啲 剃得唔乾淨嫁 送橫頭就一流 百靈/樂聲
或者電動牙刷/水牙線

鍾意聽歌就送耳機 平平地鐵三角囉 四百幾蚊
或者模型呀玩具呀 睇佢平時玩開啲咩啦

但手作型就小心啲 女仔會覺得有心意 但男仔多數鍾意實用性為主

我都係 睇緊千幾蚊耳筒

邊到會搵到教學呀巴打

佢聽開重低音可以簡westone/shure
人聲既話用緊ue900s 1600左右

男仔會有咩實用野想要真心
除左錶

耳機 鞋 耳環等等

女友塊面好易因為乾燥而敏感 想買個保濕器
有冇推介

搭單一問
問過男友銀包 手錶 電話全部唔換
鬚刨佢話用唔慣剃得好唔乾淨
唔打機所以連PS4都唔送得

佢唯一嗜好係踢波
波Boot佢話佢粗踢唔好買貴而且要試
唔通送個波俾佢?

就快諗到頭都爆

學緊素描畫 畫女朋友個樣做禮物
好驚佢會唔鍾意

波boot口講唔好買貴 但收到一定好開心
或者試下從波衫入手 套下佢口風

想問下有冇人知道邊到有little twin star純銀耳環買

唔知送咩比女朋友好
其實我覺得情人節好無謂 唔撚想慶祝

諗住留返啲錢買貴野等下個月佢生日同一周年先送
情人節無咩大意義 平時都成日痴埋一齊

好sweet呀 如果我收到會好開心

波Boot要帶佢去試
咁就冇驚喜
同埋佢係慳家嗰類, 佢真係唔會俾我買貴嘅

水牙線 我會想收

我都一樣係慳家 但最近收到女友送既波鞋都好開心
鞋碼你可以套下佢 個款只要唔太柒 係女友送既一定好開心

我都想收水牙線
但我男朋友唔興送禮物
如果我送水牙線俾佢會唔會好怪

求推介

鞋碼我知啊
但係波Boot要fit腳型, 有D款貴但唔fit佢腳一樣唔舒服
所以好頭痕

你試下同佢行鞋鋪 扮晒野話自己想買鞋 再等佢睇鞋果陣記低佢想要咩款

款碼我都知 我地成日行
但佢唔肯試我冇辦法知道佢鍾意嗰對係咪著得舒服

我都想

到我求救 有冇保濕器有推介
女友塊面一乾燥就敏感 想買個保濕器

唔需要送啦呢D大眾節日...
最多煮餐好o既比佢食
出街係都唔想呀比人劏

正呀

之前永利皇宮1212做特價呀
9XX
我BOOK 13-14

買啲導出導入機啦 yaman/hitachi都有出嫁 但都要千幾蚊

送個充氣娃娃

果d係專for塊面用定成個環境用？
想買果d會出煙既保濕機 等成間房都濕潤d

送個b比佢

我男友都係下個月生日
所以先諗到好頭痛
今個情人節係第一個情人節呀 所以想送下野
雖然佢聖誕同我第一個生日都無理過我....

屌我都笑咗

導入導出係for塊面 好似人地美容院做facial碌你塊面嗰D機咁

絲打有冇用過

PS4 pro

有 感覺上真係吸收得好咗嘅D護膚品

我放棄波Boot 求鬚刨推介Braun有冇邊隻好

一齊用lor 不知幾sweet

我勁多so, 一定要用刀片

唔係一齊住

我都仲諗緊
佢成日都話係都直接帶佢去買仲好
我自己去買又話驚我買得太貴或買完返黎佢唔鍾意
之前又已經送過兩次波衫
銀包，錶嗰啲又話唔洗換
諗住買波鞋送俾佢算

我返屋企睇下個型號再話你知 最近女友都送左鬚刨俾我
剃鬍鬚之外仲可以用黎產青的水位

我男友都話刀片乾淨
但其實我望落去都唔係好乾淨
咁係咪唔好買Braun

唔該晒巴打

勤力用既話 塊面係無咁乾 化妝都貼面啲 女仔應該會用既

鬚刨我買過百靈5系既比男朋友 好似千幾蚊左右 開心使用中 好似係

我開埋聲問你想要咩
但係咁佢就一定鍾意啦

佢話想要一個袋 或者 一啲頸鍊
我諗我買完個袋 再買一兩條頸鍊放埋入個袋裡面ok掛

女朋友反而唔想14號出街
因為我過幾日就生日...夾埋一次過出

14號咪出街俾人劏啦
我都冇約我男朋友 諗住下星期六先俾佢

Google 見到5系有4個

呢個掂唔掂?

其實都係諗住食拉麵 價錢都唔會點變
但係四日之後又係我生日 咁佢又真係肉赤啲嘅

紅字同你一樣 我男朋友就係咁 真係諗到我頭都爆

拉麵價錢應該就唔會變嘅
但係都應該多人
隔咁近就留返一齊食一齊送啦

我買呢隻 有埋個座洗鬚刨
你果個好似無座 功能上好似一樣嫁

我見790cc都有座
7同5嘅分別就係智能聲波技術
個智能聲波其實有咩用 價錢爭成倍

送處女最實際

Diy禮物

巴絲有無情侶手鐲好推介，budget 1000左右

每隻1000 定一對1000?

有冇情侶錶介紹 預一隻一千樓下

千零蚊一對有嗎？買太貴會比女朋友鬧

7系好鬼貴 sales話成面鬚用佢會剃得貼啲 好似聲波震動震鬚根 你夠budget可以買呢隻

多謝兩位既意見 最後都係決定買係for一個空間用果隻
因為講到尾係女友本身敏感性體質

男朋友鍾意籃球但又無話鍾意邊隊
送diy野又好驚佢唔鍾意，會覺得無聊dum埋一邊

女友就係送呢款俾我 乾濕都得 成個機身都防水 包括叉電位 798

佢打波着咩波衫

如果你有budget咪買對籃球鞋
Jordan個啲

一拍拖就同男朋友講我唔會想收花

Jordan好多鋪頭賣流野 作為男仔既我
幾鐘意aj波鞋都好 始終覺得唔值得咁貴買 女友送都係咁話

我同你一樣男朋友都係下個月生日
佢應該都覺得情人節要諗好麻煩
我又唔係好care節日野，
所以開口同左佢講情人節食飯算啦

情人節食飯好貴

整個蛋糕比女友好無。
但係我尋日已經送左野比佢

因為14號係要翻工的
正日無一齊過 女仔係咪會唔開心？

AJ波鞋真係貴到 聽啲朋友講下都覺得好誇張
好彩我唔打籃球 淨係踢波
波衫都無咁貴

處

Same here

至少我唔鐘意收花 最憎
真絲

發現大家男朋友都係已經乜都有/唔想換新 諗死人

有無人知有咩香薰保濕器好?

之前每個節日都親手整野比佢 以為佢會感動
又扭蛋機又扭計🎲又籃球架又通頂整記念冊等等
點知依架佢放埋左一邊 封晒塵
所以決定買實用既
但係真係唔知買咩好
想買啲特別啲既 或者on9但有用既
有冇啲咩建議

想知喺邊度買PS4既遊戲有保證啲

䄂口鈕 鎖匙包
有冇得諗?

男朋友訓得唔好想買香氛油加噴個部機比佢，但係會唔會太實用
我驚佢收到會失望

另外又想送無線藍牙耳機，因為佢不嬲都想要，但係之前買個隻又成日斷線比佢掉左
有無巴打可以推介下耳機？

muji有但貴，可以買彩豐行個隻，基本上功能係一樣

利申：用緊彩豐行個隻

袖口鈕有諗過，但係少人用，同埋又唔係件件恤衫都用得

兩隻都幾好

噴煙個隻買muji/ thann啦

790CC $1180
不過有少少擔心如果買完男朋友唔用好嘥

有冇圖？

我搵下先

手整皮革銀包

好撚貴

Thann

我之前見都要二千幾啵 你買佢實用嫁放心啦

如果我買電動鼻毛剪俾另一半會唔會好衰
成鬼日見到佢有1,2條突左出黎，好樣衰

你地可以睇返我上面share果個model 798唔算貴 又好用

你係巴定絲？絲既會好貼心

我諗應該冇男仔抗拒到波鞋
不過你話你男朋友就學車
就拎P牌做元素整d手造小物有冇得諗

同意
反而如果係巴打送俾女朋友應該準備跪玻璃

3系好似得上下定唔知左右
最少我諗我會買5系
至於Price點解咁平係因為水貨，我諗OK掛
如果唔係應該去返凶宅買5系

男朋友好中意踩單車 買左果啲咸濕pe呀sir運動太陽眼鏡比佢 知佢想要好耐

買對情侶皮手鐲或者自己去報workshop整都ok~我早排都去左整證件套印埋名一人一個

幾錢？

唔多鬚用3系啦 用緊好撚乾淨 千奇唔好買philips 個陣心軟聽sales講好舒服好乾淨 一剃 屌你

前排係sogo睇5系做緊promote呀 可以去睇下

水貨係講3系？ 女友係係專門店買既

咁我男朋友D鬚又唔算密
純粹想送個貴D好似好用D 我又唔係用家唯有用價錢判斷

我就係唔多鬚

7系水貨千中

求教邊部導入導出機好
筆直$1xxx~2000
同埋去fortress果d買得唔得

Thanks 巴打

真心覺得唔洗買咁貴 夠用已經夠

冬甩書包 加 肥皂花

搭單問
已經整過皮革
送過handphone
銀包
整過野食

仲可以送咩好
我見有人講鬚刨 好似幾好
巴打有冇咩牌子推介下

Hitachi啦 凶宅有賣
2000樓下有架喇
如果睇唔啱, foreo洗面機都係一個唔錯嘅選擇

咁我去Sogo睇下5系 諗深一層我男朋友都係慳家類, 俾佢知7系咁貴應該會鬧我

百靈waterflex 男友用緊

我以為講緊汽車

如果買脫毛機俾女友洗唔洗跪玻璃
諗住買部機俾佢一勞永逸 唔洗成日買脫毛膏
有冇絲打用過？ 剃完會唔會好吉？

如果我男友送會覺得好窩心
我冇用脫毛機 不過呢啲真係上網比較下
我識人有啲用完敏感 有啲又唔太好用

我話求其食唔想比餐廳劏
但男朋友話想食豪啲 可能第一個情人節

唔多鬚洗鬼咁貴咁 5系夠用啦

買彩完機啦

如果敏感肌/皮膚薄都唔啱用
因為佢係扯D毛出黎, 屋企人話初頭痛到喊
我就冇用過反而去咗做激光脫毛

咁有無電動鼻毛剪推介
見到隻隻都好似差唔多function

其實呢D機我覺得都係唔好自己搞好D
唔小心唔知會唔會灼傷皮膚

越畫越覺得佢個樣好得意

我睇中隻百靈既脫毛機佢話可以乾濕兩用
聽落好似冇咁危險
不過都會搵埋彩光機

好sweet呀

女朋友送過銀包 情侶衫 皮帶 鬚刨 坐墊
（講緊全部節日紀念日嗰啲）
好開心佢送親都用得著

今年想要清潔keybroad 嘅野
希望佢get到 我成日提
都係嗰句 留意佢平時鐘意做咩
有咩日常品無/ 壞左

其實想買啲手扼/手繩個類佢可以成日帶住
皮革之前整過 所以想買算
有冇啲咩牌子推介下
之前睇過miansai啲扼 2千幾真係太貴

Tiffany

Tie呢？

彩光機太貴 買唔落手
宜家初步既idea係馬卡龍加情侶波鞋 或者脫毛機
各位絲有冇咩建議

我地男人老狗好簡單 想要實用野
係買俾女仔野難諗好多

我都諗送乜比女朋友好

洗面機佢有未
同埋Budget?

想知男仔會主動諗送咩情人節禮物比女友嘅原因
係以往冇送比人蚱型定還是自己真心想送
通常男仔送禮都被動為多
女仔就會上心啲

nmd

Handmade緊相簿 記低哂同佢一齊既事

佢化唔化妝呀 用下唇膏香水胭脂個啲囉

送手鏈無死？
不過我女朋女唔戴任何配飾
諗住送鞋 佢係咁經過話靚又唔捨得買

洗面機早幾年買過 佢好似唔多鐘意 冇見佢用
筆直1000到

手鏈頸鏈果d我送過好多次 廢事再送

耳環香水唇膏

一日之內上網夾中左5隻大公仔
做情人節禮物岩曬
反正屋企冇位擺 當散貨

佢會脫毛？

香薰 防曬 直髮夾

雖然話就話無女仔唔鐘意公仔
但我女朋友唔知點解好唔鐘意

點樣夾可以咁勁

耳環可以諗諗 但本身佢自己都買左勁多
香水都送過

玩左幾錢

平時會用v字頭果隻脫毛膏

防曬有得諗 香薰送過 直髮夾都買左instyle俾佢

送俾男既先難諗佢地根本唔欣賞handmade野，實用既有幾多先得架，銀包手錶皮帶鞋幾耐先有需要換

咁都有其他野夾嘅，d精品都幾靚，夾左條disney公主毛巾唔錯

筆直1000買波鞋啦
脫毛機好似貴D同埋佢洗面機都唔用未必會用脫毛機

已經送過handmade 銀包 clutch 手鐲 爆炸盒 相簿比男朋友
上年送左cake pop 本身呢幾日都諗到頭都大埋唔知仲可以送咩好
早兩日係誠品見到開班教整呔 即刻報左名

入黎係想參考下答案仲可以送咩

我都有諗過報嗰個
但諗諗下覺得唔抵冇報到, 自己買布車最多咪一舊

而家決定買鬚刨

玩左$1120
中左5隻大公仔（高4、50cm左右），兩隻big bang公仔，一部cleaner robot，一條disney公主毛巾

脫毛機睇過唔洗一千 我覺得佢會用脫毛機
因為冇女人想自己周身毛

實用野 耳機 鞋 電子野等等

其實夾之前一定要睇下上一手點夾中先，會學到好多野，連學費都慳返

如果夾公仔唔叻嘅可以玩夾乒乓波戈種機，基本上完全靠運氣（中左兩隻

手套

你嗰隻係拔嘅脫毛機定彩光/激光脫毛機?
拔嘅如果你話你女朋友係敏感皮膚唔建議買
佢未必用得著
屋企人有拔嗰D, 我用過一次脫腳毛之後紅晒又腫腫地我頂唔順用返脫毛膏/剃刀算
彩光自己容易控制不當會整傷皮膚, 除非佢主動話想要呢部野唔係的話巴打你三思

佢已經有靚耳機 好多對AJ 好多波boot
佢剃鬚又係用刀唔用刨 已有PS4
所以我成日都淨係整野食比佢就算

其實我都有諗過唔抵 但我又懶得搵布 又要買布又要買線 呢D錢比人賺算

送比男仔就易啦，佢會常用嘅嘢就得啦

睇緊呢d 有冇絲打用過

見隔離post係咁吹捧水牙線 有冇人用過

手鏈係咪要買pandora

用緊紫色 係脫得幾快

唔好買穿珠款都唔錯既

9961定9561？脫完會唔會紅腫

應該9561 無跟其他野最簡單個部
無紅腫啵 不過一開始用覺得痛痛地 個人教沖完涼脫就好啲咁

同意
我就覺得pandora好累贅鍾意幼身鍊
建議巴打探下口風先

我見佢話乾濕兩用 有冇試過沖緊涼果陣用？

男朋友返工成日行 腳好攰 想送啲可以幫佢舒緩下

留名

誠品係咪要walk in 報？網上好似唔見

送情敵 淘咗個手制俾佢可以link wifi打
我自己都想用嚟玩彈珠人

希望運得切落嚟啦

我反而麻麻地呢種手制 電腦或者ps4果d手制會吸引d 對我黎講

女仔都會想收實用既禮物，
例如飾物衫袋鞋咁
收到核突手作要扮開心真係

射到佢滿滿的

利申 女朋友係五姑娘

忽然諗起一樣 各位絲打如果知男友有打賽車game
可以考慮送軚盤波棍腳制一set 佢地收到分分鐘玩呢套野多過理你地

應該要 唔係間間有 得太古同尖沙咀果間有
啲時間唔定

飾物已經送過好多次 袋 衫鞋佢又自己淘
有冇其他推介

送玩具屋掂唔掂？
有次經過玩具鋪話靚
不過好大舊怕佢屋企無位放

再唔係音樂盒算

一係唔送

送咩俾女友好

綠帽

男朋友好中意腦魔，訂左隻藍色比佢

呢部正呀 好似17**

求下咁多位絲打唔好handmade野 送實用野包你地男人開心

女仔最討厭最懶就係洗完頭吹頭,如果巴打女友係長髮,可以考慮送風筒,上次生日我都係買左個dyson風筒送比佢

睇完個post 決定聽日去買鬚刨

本身想買情侶錶但佢而家戴開嗰隻又好似唔係好想換咁
有無去邊到買皮帶既推介

我同你係咪同一個男朋友

筆直幾多？

如果諗唔到送咩可以睇下佢手機screen cap
通常見到上網想要既野都會cap底

Cap女 咁代表咩

點解咁多人覺得時間咁少可以 handmade銀包 稍有質素既皮具workshop/訂造都應該full哂啦

見到人亂整皮就送比另一半就覺
係有心意 但缺乏技巧同耐性整個柒既作品
對方收到未必鍾意

簡單d 畫畫 整布料袋/公仔 都好好啦

咁不如送個激光脫毛plan比佢

咁你要識做啦

脫毛一定要激光先有用，彩光根本呃人

綁個蝴蝶結係頭頂送自己比佢

四年先搞一次
咁好似幾得意

成班偽毒

彩光太貴 OVER筆直
睇左呢款 見佢好似幾好咁 有冇絲打用緊/用過?

我成日都叫我女友咁做

唔建議買剃毛既用品 會越剃越粗
我唔清楚你嘅女朋友喺點 但我自己一直都喺用蜜蠟
覺得依種機係浪費錢又唔好用

利申 真絲

點解情人節一定要送禮物

送保鮮花 姐係永生花 又擺得耐

真係試過綁蝶蝴結係身
佢話我好無聊

送份糧

想送樓
不過無錢

我成日都係咁講
跟住佢就話 你已經係我既野喇
你年年都將我既野送返比我自己好咩

送枝香水比女朋友

大家有冇情侶錶介紹

預平平地1千銀樓下一隻 女朋友唔鍾意我亂洗錢

$2xx
彩豐行個網有相睇

lm

City chain Titus

蜜蠟唔會好痛咩

要買鬚刨既絲打可以試下 好鬼平 但得三個月保養

怕咩丫 有幾可真係要用爛去保養 用夠1,2年既話 壞左就買個新嫁啦

我見絲打們都唔多BUY買脫毛機呢個方案
咁買水牙線又點睇?

呢個好似幾抵喎

nirvana hoodies

thanks

鬚刨唔好買Philips
唔好用

買bv銀包俾男朋友續唔好

想問下彩豐行呢個好唔好用？

幫男朋友叫左ptgf
利申hehe

大約幾錢？

好靚 邊到買

有無巴打俾啲建議 想送鬚刨俾男朋友

Hehe? Btw 買Braun好過飛利浦

BV一年貨仔

多鬚就貴d

上兩頁講左好多啦

我係女 其實因為佢生日同情人節相距唔遠，加上係我地第一個既情人節，唔想送啲貴又唔實用既野
知道！本身都睇中Braun

Sorry啱啱追哂post
男仔收到鬚刨係咪好過diy？

過多十幾日係同男朋友4週年
到時又要諗過一份禮物
好煩呀

衰D講句 絕對係
我唔小心同女友爆左話我地男人鐘意實用野 到宜家佢都間唔時串下我

又係我 岩岩套到女友口風 話想要空氣清新機加保濕兩合一果類
見到有隻OSIM既甜夢小蒸靈 有冇人用過?

呢排見到個網賣dw有5折 最平九百蚊到一隻

咩一年貨仔

本身想織頸巾，因為我男朋友係外國
但問題係佢用開有牌子既，我驚佢會嫌棄我織
都係買返啲實用既

先利申係巴

強烈建議女士唔好買耳機 除非真係極有信心佢岩
如果唔係玩開既買貴都未必聽得出
玩開既都會試完又試試完又試先買
送個佢唔鍾意既款 佢都唔知用唔用好

好用啊，我覺得噴霧好夠力，行過muji真心覺得同我個隻無分別
同埋用左9個月，暫時仲未壞

真係唔好簡飛利浦 唔好衰心軟聽sales講 係伏黎

book左酒店 買左個手袋

想買啲洗面既野俾男朋友
可以係洗面+護膚一set咁既 有咩牌字好介紹 預500budget

仲想買多一至兩樣野 500內 有咩建議
銀包書包鞋衫褲鞋襪gel等等正路既樣佢都有仲岩岩換 我真係諗左好耐都諗唔到送咩有無建議

冇買過唔知價

幾$?

呢個我用過 覺得好垃圾
仲要個感覺好奇怪 唔知係咪我問題

我見有人話用完好臭 陣味好怪
你係咪咁既感覺？

你男朋友咩皮膚性質先？
同埋男仔好懶，多數洗完面就算，搽野個啲未必啱用

有冇巴打買左？

皮革定布質？
平價既可以去adlib睇睇 我幾鍾意
貴啲可以睇下tommy hilfiger, fred perry 最好搵人r下折啦

中size都900幾
巴打400幾個係邊搵

偏乾 佢會洗面同搽不過懶得去買 諗唔到買邊個牌子好

呢間好似幾多款 而家仲有折

訂左扎 800幾

年底結婚，打算將拍拖呢四年既相撚d 印出來整個相簿加寫封信俾佢，巴打有咩提議關於相簿個到

我今年買左個ysl

想送個耳機袋或套 邊到會有 耳機舖都無 係咪唔會有啲好睇少少㗎
送耳機太貴佢會唔好意思收

自由身

佢好似用開布
等我呢幾日去睇下先 唔該晒

有無link 可以參考下
仲未諗點整好

多謝巴打

唔知送chanel，givenchy定valentino 既鎖匙加散子包比老婆好

老婆26歲，佢有用開prada，Balenciaga既袋

佢本身識high brand ，但一個都無買過

佢有個d都係趁朋友有折減到勁平先捨得買，老婆好慳家

佢前日先買左對新鞋
而家想整下皮革既掛腰袋仔

好多情侶

諗送咩真係好煩
寧願男朋友唔好送野比我
大家都唔洗煩
但又係第一個情人節

永遠都係大時大節陪唔到我
係囉多野做麻好忙機都唔記得覆麻
只有我送野比佢架炸
仲邊有佢送比我既情人節禮物呀

Valentino啦

聽日去睇下咩款靚先

呢間都唔錯嫁

男朋友鍾意啲gadget, 但電動滑板車同航拍佢已經有，送咩好

玫瑰 or 乾花有無得買一朵兩朵咁少少地
去到得番一星期無plan過先知死有冇咩格仔鋪 or 花店會有賣平平地既花／乾花
送乜又無idea 但窮J唔想貴

AB膠浸鮮花會唔會入邊枯or敗壞

假花你係ig搵再嫁

或者你可以去葵涌廣場 一樓睇下 之前買平平地真花二百幾三百幾蚊左右咋 質素都唔差嫁

硬係覺得果日送花比人鋸好慘
寧願遲下補返比我

係真乾花架可唔係好識

$399

仲有 ciderbook
ig: ciderbook

推返上黎先 絲打就送鬚刨 咁巴打們會送咩

我都有諗過😂😂😂😂

好似好行咁

1. Cut a hole in the box

一開始已經講好唔洗送禮物
唔洗煩

我會諗住係佢生日果時買玫瑰

睇完隔離post 決定買水牙線比男朋友

我都睇過果個post 講到好似好正咁

最終買左呢部機

睇路，有啲人係口不對心

388 見唔太貴買俾女友試下

同我一樣
上年生日個陣佢淨係買左個蛋糕就算 陪都無陪我食晚飯
之後俾我話佢 聖誕就出左去行下再返屋企煮下野食
我有同佢講今年一定要送禮物
最慘係我男朋友咩都有 佢想要既會自己買 又唔鐘意心思野

我中過伏
女人講野唔好信到十足

咁多都係送比男朋友嘅建議 有無d送比女朋友架

實用野佢唔鐘意 乾花送過

冇 就咁噴水出黎 因為女友唔好香薰
噴香薰既muji同彩豐行都有 你可以去比較下

其實上面有巴打都SHARE左乾花 我自己就保濕器
你可以做下參考

我有睇呀 所以我之後補充左句 好苦惱 between thx巴打

之前都諗過送鬚刨
睇好左諗住買個陣佢老豆就買左俾佢
上年情人節織左頸巾 佢都成日戴
今年織緊冷衫

利申：藍絲

麻鬼煩
講左唔使送
又要諗送番咩俾佢 最憎諗禮物
平時見到有D 咩岩佢已經會買,
點解情人節一定要送禮物,一到節日好似要特登送D懶有意義既唔等洗既禮物俾佢
更加冇諗節目, 唔俾點解一樣既食物到情人節就貴左
唔明點解D同事問同男朋友情人節點過 我話都係咁過 佢地一臉 好慘男朋友都唔錫你既表情
挑, 唔通我同男朋友感情好好日日都係情人節又話你知?

利申:絲

絲
從來都唔會慶祝節日
生日都只係食好少少 e.g 酒樓任食邊爐》大鍋口
諗送咩又煩 懶係野卜high class餐廳又淆底唔敢入
所以次次都係hea過

平時無搽粉底 淨係用遮瑕膏遮黑眼圈再加碎粉 覺得好無光澤 有無啲岩乾皮又有光澤既碎粉推薦 同堆想問下白皮邊隻highlight好 唔想買hourglass因為佢要買三隻色一盒個隻 用過benefit high beam又覺得唔好 請問有冇啲hightlight個細細粒方便帶出街又岩白皮

錯post sor出返去

好羨慕你男朋友

作一首有曲連詞既歌，買一個音樂盒，將作左首歌打譜落張紙度，送一個只得佢有既音樂盒

exact7ly

唔知算唔算禮物 寫一封信(情書)比佢
其實已經第七年寫了

即係個音樂盒會播你首曲？巴打可唔可以教我點整

same
唔鐘意為慶祝而慶祝
節日都係見下就ok
大家都覺得平日突然送仲sweet
啱啱weekend先收到份

尤其係大家既ex都鐘意搞大龍鳳 甚至個個月慶祝紀念日
覺得相遇到對方真係好幸福

sheshe

同佢第一年過希望做好dd

之後可以平淡返

花+情侶手鐲

想問男裝銀包嘅話有邊個牌子出名
筆直一千內

想問埋有無啲野係可以舒緩鼻敏感
我男朋友好嚴重
想送啲野去幫助佢

是9彈彈送D野啦，唔係分分鐘西都冇得你屌呀

簡簡單單都好幸福

好想收禮物 但佢應該連約都唔會主動約我

旺角教協果棟野（唔記得咩咩中心 好似係）
1203室係全部賣little Twins star （佢同人share單位，出面睇係賣skincare）
你去睇下有無

for面果啲 用得唔岩 會愈用愈乾

dw好似$4xx一隻
簡單款

屌佢生日整左個送俾佢
千千聲窮學生

same here
拍左六年幾 要送既都送哂
最撚憎大時大節出街食飯 比人据到一頸血
無奈最戇柒鳩係身邊啲人成日曬命 仲要好鄧我慘咁
我屌哂你地老母啦 係你條仔無錢又要充大頭鬼成身血咁同你fine dinning最慘啊

實物幼到乜咁

永生花

利申第一年過情人節

求巴絲推介咩牌子好
想送個斜咩袋比男朋友

有無budget？

見到啲巴打話男仔唔中意手作野覺得好sad
之前送過個handmade銀包比佢
佢無用
可能都係唔中意

唉
送咩比佢好
睇左咁多頁都好似無野岩佢

想問有冇d保鮮花定咩永生花介紹

試過織頸巾比ex
佢一次都無帶過
呢家都唔敢整用得既野比男友

無另一半呀，得未呀

幾特別既頸鏈

雖然唔係牌子野，不過幾有意思。

冇計 我地男人係鐘意實用野多

銀包都唔實用咩
佢做production 有無呢行既巴打講下工作上需要啲咩

如果我收到handmake銀包一定會用
係咪你男友本身個銀包未爛或者新買咋

無budget所以大約$500內

標題講 情人節送咩禮物俾另一半
班女衝出嚟扮清泉做乜鳩

利申時送時唔送，兩者都接受，好隨意

我都覺做乜鳩

利申: 從來得我送野比對方...... 我都好想收呀!!!!!!!!!

實際d既野啦 男朋友送過gym package 比我包pt 我就送左過Paul smith 銀包 同埋Tomford太陽眼鏡

佢之前唔見左銀包 寧願用舊都唔用我個個
利申 佢收到個陣好開心

可能唔捨得用呢
我都試過送銀包俾老豆, 咁多年都未見過佢用

耳筒要夾聲
唔係貴就好

咁唔衞生
驚唔驚傳染病？

可能放放下唔記得左有呢樣野

等我今年提下佢
我都覺佢唔記得 但係第一份禮物黎

有冇餐廳介紹?
除咗西餐,日本菜之外

要情調？
唔食西餐應該無乜有情調餐廳

唔洗特別食環境氣氛個d
想價錢合理 食物味道正常
同埋試下新野

送咩禮物俾女朋友好 我仲係學生哥
有冇d咩適合女仔 求巴絲解答

買過kiko唇膏 整過生日卡 爆炸生日盒 整過深水埗珠仔手鏈 頸鏈………
屌 依家冇貨賣啦！！！

男友d鬚成日剃唔乾淨
想送剃鬚刀/ 鬚刨，有無推薦

巴打咁有心真係好

整個情人節細細banner
低成本 有得影下相
仲有得keep

男仔唔係個個鐘意手工野
返而同佢去玩下比多D回憶佢會開心D
真係要送野，男仔都係送電子產品好

買佐士多啤梨花

邊到買

想買銀包比女朋友有咩牌子推介？
budget預5000以下

巴打覺得bv銀包點

個人黎講唔好牌子野 只要係女友送既 唔太柒都好開心

識人有用 佢覺得幾好
用左2-3年 少少殘
不過最主要都係睇返間隔適唔適合佢

Valent

中意蝴蝶結可以揀ferragamo

其實如果真係好鍾意聽歌既既話
除左耳機
送music player都係個唔錯選擇
我都送左部俾男友

Book左間餐廳食西餐
送花(flowerbox) 再整左個蛋糕，到時食甜品個陣會拎出黎

大家點睇

覺得仲需唔需要送其他野？

男朋友行街有講過下想要香薰機
尋日買左比佢 個傻仔勁開心 話好好聞

揀左呢個保鮮花送俾女友

今年係呢間訂左,好似唔錯

買咗電鬚刨但發現男朋友好似用開剃刀
如果巴打好似我男朋友咁收到，係咪會唔開心？
本身見佢成日都好多鬚根先諗住買比佢返工前剃

因為大家都學生
女朋友18歲
呢d會唔會太成熟?
先唔講錢

叫左男朋友買gucci bamboo 香水 唔駛佢諗
男朋友鍾意蠟筆小新 買左張小新cushion 被俾佢

學生budget 5000

LUNA 2 洗面機

ferragamo其中一款有個蝴蝶結，我覺得都幾young
成唔成熟我覺得睇人，有人18歲生到好大個，有人仲成個mk妹咁
圖的話google有

Btw我同男朋友互相送過俾對方:
結他
PS4
Burberry 頸巾
自製水晶球

係鋪頭自己砌保鮮花
自己揀花揀色

小弟以前劣作

一係Burberry頸巾 ?
佢好似幾鍾意綠色格仔pattern

Samantha 日系 我自己都好鍾意

佢本身用緊咩銀包?

好似叫Salad

仲未諗到送咩俾男人...佢好慳既又冇乜興趣
坐過波鞋, 頸巾, 衫, 頸鏈, 手工野
電腦野佢又麻麻, 相機o個類更加唔會用
真係諗爆頭

其實買女仔禮物簡單好多
鍾意扮靚既: 化妝品, 手袋, 飾物, 香水, dyson風筒, 美容機等等
梗有一樣中

呢個post好多打手

保鮮花要幾耐到手

而家買黎得切嘛?

建議淘寶
出面街果啲同淘寶一樣，但賣貴幾倍

買左百靈3系 希望好用

諗住送zippo

實物麻麻

如果佢唔中意食甜應該整咩食好
男仔收朱古力士多啤梨花會唔會好奇怪

依家先拍左一個月都無 唔知佢會鐘意啲咩 完全唔知送咩

幾怪下
唔好送嘢食？

大路嘢銀包 belt 嗰啲

淨係送保鮮花會唔會太廢
使唔使加多份禮物

利申：第一年過

有冇人知港島區邊度有lego花買?

畫左卡 未諗到千字文寫咩
朱古力又未整
仲有送香水

買左對ultra boost 全白 第一代比女友
我自己就真係無話想收啲咩.因為我睇得上既野都好貴...
我果啲波鞋耳機衫褲銀包錶已經夠哂做
diy野我就真係無興趣..
所以我呢啲男仔 女友真係唔送都無所謂
或者整餐飯就已經夠..果個心機好窩心好暖..比起diy野會窩心好多

呢樣真係無得輸